快科金 - 陳方安生眾籌 - 貼牆人人識, 同外國領士, 元首商會打交道得佢識

各位手足, 出去貼牆發夢, 拼命我知你地好叻呀
但真係有野我地唔做
得陳太同少數肯出聲既社會上層, 有智慧, 有國際關係既人先同外國官員傾到計, 玩制度, 玩報告
我地D貼牆係落區, 陳太依D係落國會, 議會, 當做報告放係情報局老大, 總統台面, 同決定外交政策D官員傾, 對我地好有影響
一定要科金幫手

就算搵大劉依D級數既人都做唔到陳太既效果
幫手科金呀